做緊aape嘅入

想去in ft 想問下做緊嘅巴打到時in果陣有咩問題要答

AAPE啲staff好柒
留名睇人話我係死毒撚

似馬騮就請

咁我到時買個頭套先

我做過呀，淨係你做水貨客果啲，你都做到9n9

面試問咩

唔通比份 written test 你咩 咁大個人見依d 位都淆 最重要見你個樣正常唔係毒撚溝通到就會請啦